### О решении Аукуса.
Описание и содержательная часть находятся в [ноутбуке](overview.ipynb). 
Для просмотра достаточно использовать рендерер GitLab'a или nbviewer.

---
Для исполнения кода требуется среда `python>=3.10` с установленными пакетами:
```commandline
pip install jupyterlab matplotlib numpy pillow scipy
```
Содержание репозитория: 
- [aukus.py](aukus.py) -- имплементация упрощенных правил Аукуса. 
- [environment.py](environment.py) -- среда для взаимодействия игрока с игровым полем по правилам эвента.
- [solver.py](solver.py) --  поиск оптимальной политики для заданного игрового поля.
